其實我地要多謝譚德塞

明明一開始叫武漢肺炎根本就who fucking cares

個力架死都要全方位奶共
奶共奶埋曬雞毛蒜皮
連個名都死要奶
仲要拉埋去racism

威啦依家 引到侵侵同支共打口水戰
支共仲要玻璃心做小學雞野黎多個助攻引戰

依家咩都拉去racism
間接令依家記者事件
留名睇侵侵準備懲罰中共

奶奶奶

奶到國際戰

再奶到支那比人制裁

手足黎

真

跟我讀一次
Chinese Virus